window.i18n = {"agendamentos":{"titulo":"Agendamento","id_entidade_grupo":"Grupo Regional","unidade_nao_ativa":"Unidade n\u00e3o dispon\u00edvel. Por favor, verifique a disponibilidade desta unidade.","alerta_sem_capacidade_overbooking":"Aten\u00e7\u00e3o: Agendamento para o dia j\u00e1 est\u00e1 em overbooking","aceite_transportadora":"Aceite da transportadora","agendamento_aguardando_transp":"Agendamentos aguardando aceite da transportadora","agendar_pedido":"AGENDAR UM PEDIDO","solicitar_agendamentos_de_entrega":"Solicitar agendamentos de entrega","encontre_o_pedido_e_solicite_agendamento":"Encontre o pedido e solicite o agendamento.","crie_as_cargas_e_solicite_agendamento":"Crie as cargas e solicite agendamento em outro momento.","central_agendamentos":"Central de Agendamentos","pedidos_para_serem_agendados":"Pedidos para serem agendados","label":"Agendamento","protocolo_abrev":"Solicita\u00e7\u00e3o de Agendamento","protocolo_mayuscula":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE AGENDAMENTO","protocolos":"Protocolos","solicitacoes_agendamentos":"Solicita\u00e7\u00e3o agendamento","protocolos_de_agendamentos_para_entrega":"Protocolos de agendamentos para entrega","registrado_por":"REGISTRADO POR","protocolo":"Solicita\u00e7\u00e3o de agendamento","comprador":"Comprador","senha":"Protocolo","data_desejada":"Data desejada para entrega","dat_desejada":"Data desejada","data_desejada_abrev":"Data desejada","dthr_aprovado":"Data confirma\u00e7\u00e3o de agendamento","confirmacao":"Confirmar protocolos","monitor_controle":"Monitor de controle","rgnc_motorista":"RNTRC\/ANTT","nemero_carga":"N\u00famero do embarque do fornecedor","sistema":"Sistema","data_agendamento":"Data de agendamento","solicitacoes":"Solicita\u00e7\u00f5es de agendamento","imprimir_checkout":{"documento_comprobatorio":"Documento comprobat\u00f3rio dos horarios de chegada\/sa\u00edda de ve\u00edculos","local_entrega":"Local de entrega","razao_social":"Raz\u00e3o Social","cnpj":"CNPJ","endereco":"Endere\u00e7o","transportador":"Transportador","motorista":"Motorista","nome":"Nome","cpf":"CPF","celular":"Celular","rngt":"RNTRC\/ANTT","placa_veiculo":"Placa do Ve\u00edculo","embarcador":"Embarcador","notas_fiscais":"Notas Fiscais","chegada":"CHEGADA","saida":"SAIDA","emitente":"Emitente","imprimir_checkout":"Imprimit Checkout"},"acoes":{"aprovar":"Aprovar agendamento","cancelar":"Cancelar agendamento","checkin":"Check-in","checkout":"Check-out","imprimir_senha":"Imprimir Protocolo","exportar-checkin":"Exportar Checkin","exportar-descarregamento":"Exportar Descarregamento","exportar-checkout":"Exportar Checkout","ir_para_o_calendario":"Ir para o calendario","alterar_transportadora":"Alterar transportadora","registrar_ocorrencia":"Ocorr\u00eancia","informar_veiculo_motorista":"Ve\u00edculo e motorista","chamar_motorista":"Chamar motorista","informar_no_show":"Informar no-show","imprimir_checkin":"Imprimir check-in","selecione_data_agendamento":"Selecione a data do agendamento","desfazer_checkin":"Desfazer check-in","imprimir_checkout":"Imprimir Check-out","confirmar_desfazer_checkin":"Deseja realmente desfazer o check-in?","editar_checkout":"Editar check-out","desfazer_checkout":"Desfazer check-out","confirmar_desfazer_checkout":"Deseja realmente desfazer o check-out?","confirmar_aceite_transportadora":"Confirma o \"aceite da transportadora\"?","recusar_aceite_transportadora":"Deseja realmente recusar o agendamento?","descarregar":"Descarregar","desfazer_descarregamento":"Desfazer descarregamento","editar_descarregamento":"Editar descarregamento"},"data_checkin":"Data e hora de check-in","dthr_checkin_app":"check-in pelo app","data_checkout":"Data check-out","dthr_checkout_app":"Data check-out pelo app","obs_checkout":"observa\u00e7\u00f5es","checkin":"Check-in","checkout":"Check-out","validation":{"cargas_required":"\u00c9 necess\u00e1rio incluir pelo menos uma carga","unidade_required":"O campo unidade \u00e9 obrigat\u00f3rio. Adicionando uma carga, a unidade ser\u00e1 preenchida.","notas_required":"\u00c9 necess\u00e1rio informar pelo menos uma nota","notas_duplicadas":"Existem notas duplicadas","caracteres_menor_permitido":"As notas fiscais deve ter 44 caracteres","data_entrega_leadtime_minimo":"A data desejada de agendamento deve ser igual ou superior ao leadtime m\u00ednimo das cargas"},"alerta_noshow_automatico":"No-show autom\u00e1tico em :data.","alerta_agendamento_cancelado":"Agendamento cancelado. Pedido total cancelado em :data.","text_data_solicitacao":"Aprovar na data ou selecionar outra data livre","itens_agend_confirmados":"Itens com agendamentos confirmados em outros protocolos","solicitante":"Solicitante do agendamento","data_solicitacao":"Data da solicita\u00e7\u00e3o","data_minima":"Data m\u00ednima","data_solicitada":"Data solicitada","dados_do_agendamento":"Dados do agendamento","dados_do_transportador":"Dados do transportador","dados_do_motorista":"Dados do ve\u00edculo e motorista","dados_da_entrega":"Dados da entrega","dados_da_notas_fiscais":"Dados da notas fiscais","aguardando_veiculo_motorista":"Aguardando dados do ve\u00edculo e motorista","aguardando_transportadora":"Aguardando dados da transportadora","aguardando_chegada_veiculo":"Aguardando chegada do ve\u00edculo","agendamento_aprovado":"Agendamento aprovado","agendamentos_aprovados":"Agendamentos aprovados","entrega_aprovada_para":"Entrega aprovada para","cpf_com_nome_vazio":"O nome \u00e9 obrigat\u00f3rio","cpf_motorista":"CPF do motorista","cpf_ajudante1":"CPF do ajudante 1","cpf_ajudante2":"CPF do ajudante 2","celular_motorista":"Celular do motorista","celular_ajudante1":"Celular do ajudante 1","celular_ajudante2":"Celular do ajudante 2","cpf_diferente":"Os motoristas e ajudantes devem ser diferentes","nao_pode_ser_cancelado":"Este agendamento n\u00e3o pode ser cancelado.","cancelar_ate":" O cancelamento s\u00f3 pode ser solicitado at\u00e9 :horas_antes horas antes da data de agendamento. Portanto, o cancelamento deveria ter sido solicitado at\u00e9 :data","alternativa_registrar_ocorrencia":"Alternativamente, voc\u00ea pode registrar uma ocorr\u00eancia no agendamento, para comunicar a empresa destinat\u00e1ria sobre algum eventual problema com a entrega","sem_entrega_no_show":"Caso a entrega n\u00e3o aconte\u00e7a, ent\u00e3o ser\u00e1 considerada como \"No Show\"","cancelamento_estou_ciente":"Tenho ci\u00eancia que o cancelamento do agendamento \u00e9 irrevers\u00edvel, e causar\u00e1 a perda da reserva da agenda. Todo o protocolo de agendamento ser\u00e1 cancelado. Para realizar um novo agendamento, ser\u00e1 necess\u00e1rio realizar uma nova solicita\u00e7\u00e3o de agendamento (protocolo), indicando novamente as cargas que ser\u00e3o agendadas. Devido a grande demanda de solicita\u00e7\u00f5es, \u00e9 prov\u00e1vel que n\u00e3o haja mais disponibilidade nas datas que estavam solicitadas.","calendario":{"titulo":"Calend\u00e1rio","label":"Calend\u00e1rio","erro_consultar":"Erro ao consultar as datas. Por favor, atualize a p\u00e1gina ou troque o per\u00edodo do calend\u00e1rio para consultar novamente."},"calendario_agendamentos":"Calend\u00e1rio de Agendamentos","listagem":"Listagem de Agendamentos","unidade_sem_capacidade":"Unidade n\u00e3o dispon\u00edvel. Por favor, verifique se a disponibilidade de esta unidade est\u00e1 configurada corretamente.","dia_sem_capacidade":"Esse dia n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para agendamento.","dia_sem_capacidade_modal":"Esse dia n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para agendamento, selecione no calend\u00e1rio outro dia para aprovar esta entrega.","resumo_dia":{"agendadas":"Agendadas","capacidade":"Capacidade","overbooking":"Overbooking"},"painel_geral":"Painel Geral","confirmar_aprovacao_data":"Deseja realmente aprovar a Solicita\u00e7\u00e3o de Agendamento :protocolo para o dia :data?","impressao":{"senha_agendamento":"Protocolo de agendamento de entrega","texto_informativo":"Apresente este protocolo de agendamento no ato da sua entrega no :nome_cliente. Somente com este documento ser\u00e1 poss\u00edvel realizar a entrega. (v\u00e1lido apenas para o dia confirmado). Lembrando que as NFs agendadas ser\u00e3o recebidas por ordem de chegada.","registros_assinaturas":"Registros e assinaturas","visto_motorista":"Visto do motorista"},"solicitacoes_aprovadas_data":"Solicita\u00e7\u00f5es aprovadas na data","solicitacoes_pendentes_data":"Solicita\u00e7\u00f5es pendentes na data","agendamento_outro_dia":"Agendar solicita\u00e7\u00e3o para outro dia","prot_aguardando_confirmacao":"Protocolos aguardando confirma\u00e7\u00e3o de agendamento","aguardando_confirmacao":"Aguardando confirma\u00e7\u00e3o de agendamento","agendamentos_previstos_hoje_realizados_hoje":"Agendamentos previstos hoje \/ realizados hoje","previstos_hoje_realizados_hoje":"Previstos hoje \/ realizados hoje","agendamentos_previstos_hoje":"Agendamentos previstos para hoje","agendamentos_previstos_iltimos_sete_dias":"Agendamentos previstos para os pr\u00f3ximos 7 dias","agendamentos_confirmados_ultimos_dias":"Agendamentos confirmados nos \u00faltimos :dias dias","confirmados_ultimos_dias":"Confirmados nos \u00faltimos :dias dias","agendamentos_ultimos_dias":"Agendamentos \u00faltimos :dias dias","status":{"aguardando_aprovacao":"Aguardando aprova\u00e7\u00e3o","aguardando_aceite_transp":"Aguardando aceite da transportadora","aguardando_checkin":"Aguardando check-in","checkin_sem_agendamento":"Check-in realizado sem agendamento","checkin_realizado":"Check-in realizado","descarregamento":"Descarregando","checkout_realizado":"Check-out realizado","entregue":"Entregue","cancelado":"Cancelado","no_show":"No-show","recusado_transp":"Agendamento recusado pela transportadora"},"no_show":"No-show","registro_no_show":"Registro de no-show","no_show_estou_ciente":"Estou ciente que ao <strong>confirmar o no-show, o agendamento ser\u00e1 cancelado<\/strong> e um novo agendamento dever\u00e1 ser solicitado para a(s) carga(s)","checkin_sem_fila_deseja_prosseguir":"N\u00e3o foi encontrada nenhuma fila que aceite o tipo de carga, tipo de ve\u00edculo e esp\u00e9cie de carga deste agendamento. Ao salvar as informa\u00e7\u00f5es do checkin, o ve\u00edculo ser\u00e1 redirecionado para a fila \":fila\". Deseja continuar?","veiculo_sera_removido_fila":"O ve\u00edculo perder\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o na fila","descarregamento":"Descarregamento","dthr_descarregamento":"Data do descarregamento","aviso_desfazer_descarregamento_fila":"Ao desfazer o descarregamento, o ve\u00edculo voltar\u00e1 para a fila:fila. \u00c9 necess\u00e1rio informar a posi\u00e7\u00e3o na fila para prosseguir.","aprovacao_agendamento":"Aprova\u00e7\u00e3o do agendamento","cancelamento_agendamento":"Cancelamento do agendamento","no-show":"No-show","agendamento_aprovado_pela_transportadora":"Agendamento aceito pela transportadora","agendamento_recusado_pela_transportadora":"Agendamento recusado pela transportadora","aceite_transp_removido":"Transportadora alterada","dthr_entrega":"Data da entrega","agendamento_entregue":"Agendamento entregue","texto_email_transp_antiga":"Informamos que a transportadora do agendamento <a href=\":link\">:protocolo<\/a> foi trocada. Portanto, a transportadora :transportadora (:codigo_transportadora), n\u00e3o far\u00e1 a entrega deste agendamento.","texto_email_transp_nova":"Informamos que a transportadora do agendamento <a href=\":link\">:protocolo<\/a> foi trocada para a transportadora :transportadora (:codigo_transportadora).","itens_agendamento":"Itens do agendamento","agendamentos_por_mercadoria":"Agendamentos por mercadoria","solicitacoes_aprovadas":"Solicita\u00e7\u00f5es aprovadas","solicitacoes_aguardando_aprovacao":"Solicita\u00e7\u00f5es aguardando aprova\u00e7\u00e3o","tempo_descagerramento":"Tempo de descarregamento","nao_permitido_agendar":"N\u00e3o \u00e9 mais permetido agendamento por exceder a capacidade do dia","ja_aprovado":"Esse agendamento j\u00e1 foi aprovado por outro usu\u00e1rio, recarregue a p\u00e1gina."},"ativacao":{"ativacao_ok_msg":"Seu cadastro foi ativado com sucesso","ativacao_ok_senha":"Para completar a ativa\u00e7\u00e3o do seu cadastro, gere uma senha. <br \/> <span style=\"font-size:0.8em\">Use no m\u00ednimo oito caracteres com uma  combina\u00e7\u00e3o de letras, n\u00fameros e s\u00edmbolos e uma letra mai\u00fascula.<\/span>","ativacao_pendente_notificacao":"Um usu\u00e1rio novo est\u00e1 pendente de aprova\u00e7\u00e3o:","ativacao_pendente_x_aprovar":"A sua solicita\u00e7\u00e3o de login de acesso ao Sistema de Agendamento de Cargas foi aprovado.","por_favor_verifique_email":"Por favor, clique no bot\u00e3o abaixo para verificar seu e-mail e ser\u00e1 direcionado para cadastrar sua senha.","reprova_sem_motivo":"Usu\u00e1rio reprovado sem motivo","ativacao_aprovada_msg":"A sua solicita\u00e7\u00e3o de login foi aprovada. Por favor, clique no bot\u00e3o para gerar sua senha e verificar seu e-mail (:email). Ou copie e cole no navegador o endere\u00e7o abaixo: ","ativacao_reprovada_msg":"A sua solicita\u00e7\u00e3o de login foi reprovada pelo seguinte motivo: :motivo.","ativacao_no_aprovada":"A sua solicita\u00e7\u00e3o de login de acesso ao Sistema de Agendamento de Cargas n\u00e3o foi aprovado.","info_titulo":"Ativa\u00e7\u00e3o de cadastro","motivo":"Motivo","email_principal":"E-mail","uma_nueva_solicitacao_usuario":"Uma nova solicita\u00e7\u00e3o usu\u00e1rio para acesso ao Sistema de Agendamento de Cargas est\u00e1 pendente de aprova\u00e7\u00e3o.","central_agendamentos":"CENTRAL DE AGENDAMENTO","en_caso_duvida":"Em caso de d\u00favida entrar em contato com a Central de Agendamento.","info_msg_lg":"Por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, todo usu\u00e1rio do sistema precisa ser validado a cada 60 dias.\n                                           Para ativar sua valida\u00e7\u00e3o clique no link que ser\u00e1 enviado por e-mail pelo sistema periodicamente.","info_msg":"Por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, todo usu\u00e1rio do sistema precisa ser validado, a cada :dias dias.\n                                            A valida\u00e7\u00e3o \u00e9 bem simples, e consiste no envio de um link para o e-mail do usu\u00e1rio, que dever\u00e1 acessar sua caixa de e-mails e clicar sobre o link de ativa\u00e7\u00e3o.\n                                            Ao clicar sobre a ativa\u00e7\u00e3o, o usu\u00e1rio tem seu cadastro renovado por mais :dias dias. O envio do link \u00e9 autom\u00e1tico, e acontece sempre que seu cadastro estiver para ser renovado.\n                                            Caso voc\u00ea n\u00e3o tenha mais acesso ao seu e-mail, a reativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel. Neste caso, se houve uma mudan\u00e7a na estrutura de e-mails da sua empresa, ser\u00e1 necess\u00e1rio entrar em <strong>contato com a equipe respons\u00e1vel pelo sistema<\/strong>","info_contato_titulo":"Contato de equipe respons\u00e1vel pelo sistema","prazo_msg":"Cadastro ativo at\u00e9 dia","ativacao_usuario_aprovada":"Parab\u00e9ns! A sua solicita\u00e7\u00e3o de login foi aprovada!","troca_login_aprovada":"Parab\u00e9ns! A sua troca de login foi aprovada!","cadastro_ativo_ate":"Cadastro ativo at\u00e9:","cadastro_ativo_titulo":"Cadastro ativo at\u00e9","saiba_mais":" <a href=\"\"> saiba mais <\/a>"},"auth":{"failed":"Falha de login: usu\u00e1rio ou senha incorretos, ou este usu\u00e1rio pode ter sido desativado.","throttle":"Muitas tentativas de login. Por favor, tente novamente em :seconds segundos.","pendente":"Seu cadastro est\u00e1 pendente de confirma\u00e7\u00e3o. Uma mensagem com um link de ativa\u00e7\u00e3o foi enviada para seu e-mail.\n     Por favor, acesse sua caixa postal, e clique sobre o link de ativa\u00e7\u00e3o. Este e-mail pode demorar alguns minutos para chegar at\u00e9 sua caixa de entrada.\n     Caso esteja com dificuldades, procure pela mensagem em sua lixeira ou caixa de \u201cSPAM\u201d\n     ou <strong> <a href=\"javascript:void(0);\" data-target=\"#modal-reenviar-email\" data-toggle=\"modal\"> CLIQUE AQUI <\/a>\n     <\/strong> para reenviar o e-mail de ativa\u00e7\u00e3o.","login_incompleto":"A configura\u00e7\u00e3o de acesso do seu usu\u00e1rio est\u00e1 incompleta. Por favor, contacte a equipe de agendamento do :nome_cliente.","reeviar_email":"Reenviar email de ativa\u00e7\u00e3o","solicitar_email":"Solicitar e-mail de ativa\u00e7\u00e3o","nota":"Este e-mail pode demorar alguns minutos para chegar at\u00e9 sua caixa de entrada.\n    Caso esteja com dificuldades, procure pela mensagem em sua lixeira ou caixa de \u201cSPAM\""},"cargas":{"titulo_s":"Carga","descricao_cadastro":"Permiss\u00e3o de visualiza\u00e7\u00e3o do agendamento","permitir_agendar":"Permitir que transportadora tamb\u00e9m possa solicitar o agendamento desta carga","registros_selecionados":"Registros selecionados","totalizadores":"Totalizadores ","obs_checkout":"Observa\u00e7\u00f5es","titulo":"Cargas","parametros_de_carga":"Par\u00e2metros de carga","titulo_cadastro":"Cadastro de cargas","titulo_cadastro_agendamentos":"Cadastro de agendamentos","buscar":"Buscar cargas","listagem":"Listagem de cargas","nova_carga":"Nova carga","nova_carga_fixa":"NOVA CARGA","minutos_descarregamento":"Minutos descarregamento","salvar":"Salvar carga","itens":"Itens da carga","montar_carga":"Montar carga","montagem_carga_agendamento":"Montagem e agendamento da carga","ja_adicionada":"Carga j\u00e1 adicionada","editar":"Editar dados da carga","codigo":"N\u00b0 da carga","leadtime_minimo":"Disponibilidade de entrega","solicitar_agendamento":"Solicitar agendamento","solicitacao_agendamento":"Solicita\u00e7\u00e3o de agendamento","solicitacao":"Solicita\u00e7\u00e3o","cancelar":"Cancelar carga","alerta_carga_cancelada":"Aten\u00e7\u00e3o. Esta carga foi cancelada em :data.","linha_do_tempo":"Linha do tempo","agendamentos":"Agendamento","novo_agendamento":"Nova Solicita\u00e7\u00e3o de Agendamento","protocolo":"Solicita\u00e7\u00f5es de Agendamento","protocolo_num":"Solicita\u00e7\u00e3o Num","agendamento_cargas":"Cargas do agendamento","agendamento_cargas_mayuscula":"CARGAS DO AGENDAMENTO","data_minima_entrega":"Selecione a data m\u00ednima de entrega","data_agendamento":"Data desejada de agendamento","incluir_carga":"Incluir carga","dados_motorista_veiculo":"Dados do motorista e do ve\u00edculo","cargas_incompativeis_txt":"Carga incompat\u00edvel com outras cargas selecionadas","validation":{"itens_required":"\u00c9 necess\u00e1rio alocar pelo menos um item","saldo_ultrapassado":"A quantidade alocada n\u00e3o pode ser maior que o saldo.","selecione_transportadora":"Selecione uma transportadora"},"status":{"aguardando_aprovacao":"Aguardando aprova\u00e7\u00e3o de agendamento","entregue":"Entregue em :data","data":" :data","agendado-para":"AGENDAMENTO PARA"},"filtros":{"agendamento":{"titulo":"Agendamento","com_ag_pendente_confirmado":"Com agendamento confirmado, mas pendente de entrega","com_ag_pendente_nao_confirmado":"Com agendamento aguardando confirma\u00e7\u00e3o","sem_ag":"N\u00e3o agendada"},"entrega":{"titulo":"Entrega","entregue_baixada":"Entregue e baixada","no_show":"No show"},"ocorrencias":{"titulo":"Ocorr\u00eancias","somente_que_nao_tenha_ocorrencias":"Somente sem ocorr\u00eancias","somente_con_ocorrencias_entrega":"Somente com ocorr\u00eancias"}},"ultimas":"\u00daltimas cargas","informar_motorista":"Informar motorista","criacao_carga":"Cria\u00e7\u00e3o da carga","cancelamento_carga":"Cancelamento da carga","alteracao_qtd_itens":"Altera\u00e7\u00e3o das quantidades dos itens","dados_carga":"Dados da carga","dados_agendamento":"Dados do agendamento","salvar_somente_carga_agendar_depois":"Quero salvar somente a carga para agendar depois","cargas_aguardando_agendamento":"Cargas aguardando agendamento","cargas_para_agendar":"Cargas para agendar","ajuste_saldo":"Ajustar saldo pela carga","aguardando_agendamento":"Aguardando agendamento","agendar_selecionadas":"Agendar selecionadas","msg_nao_permite_selecionar_para_agendamento":"A carga precisa ter a mesma esp\u00e9cie de carga, unidade, e transportadora das cargas selecionadas","selecione_pelo_menos_uma_carga":"Selecione pelo menos uma carga para prosseguir","unidade_nao_aceita_veiculo":"A unidade :unidade n\u00e3o aceita o tipo de ve\u00edculo :tipo_veiculo","unidade_nao_aceita_carga":"A unidade :unidade n\u00e3o aceita o tipo de carga :tipo_carga","unidade_nao_aceita_especie":"A unidade :unidade n\u00e3o aceita a esp\u00e9cie de carga :especie_carga","acompanhe_agendamento":"ACOMPANHE AGENDAMENTO"},"cargas_planilha":{"titulo":"Solicita\u00e7\u00e3o de agendamento por planilha","download":"Baixar modelo da planilha","upload":"Upload","cancelar":"Cancelar","analisar":"Analisar","arquivo":"Arquivo","analise":"Analise da Planilha","texto_explicativo":"Para facilitar o processo temos a forma r\u00e1pida de solicita\u00e7\u00e3o de agendamento, que \u00e9 importando dados das cargas em lote por planilha. Para isso voc\u00ea precisa baixar nossa planilha padr\u00e3o para o seu computador, preencher com os dados e devolver para o sistema. Ao importar a planilha com sucesso, ser\u00e1 criado a solicita\u00e7\u00e3o de agendamento para cada carga, e a partir dai voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar seus respectivos agendamentos pela plataforma.","ajuda":"Como enviar carga por planilha","instrucao_baixar":"Baixe o modelo da planilha","instrucao_inserir":"Inserir os dados das cargas","instrucao_upload":"Fa\u00e7a o <b>Upload<\/b> da planilha com os dados","instrucao_analisar":"Fa\u00e7a a Analise da planilha","instrucao_salvar":"Salvar.","instrucao_obs":"<b>OBS:<\/b> Ao salvar s\u00f3 ser\u00e3o importadas cargas sem nenhuma cr\u00edtica e as cargas com cr\u00edtica ser\u00e3o descartadas. Se preferir, pode cancelar o upload, e enviar outra planilha corrigida, para que todas as cargas sejam processadas.","atencao":"<b>ATEN\u00c7\u00c3O<\/b>","aviso_campos_obrigatorios":"Alguns campos s\u00e3o obrigat\u00f3rios e est\u00e3o sinalizados com *.","aviso_posicoes":"N\u00e3o pode conter nenhuma f\u00f3rmula na planilha somente os dados.","aviso_formula":"CNPJ deve ser preenchido sem pontos e barras.","aviso_unidade":"A Unidade de entrega \u00e9 identificada pelo c\u00f3digo, consultar o n\u00famero da unidade(filial) em cadastro de unidades.","aviso_formato_data":"Formato de datas dd\/mm\/aa","aviso_formato_celular":"Formato celular ddd + n\u00famero do celular","por_planilha":"A partir de uma planilha","campo_sistema":"Campo no sistema","coluna_correspondente":"Coluna correspondente na planilha","criticas":"Cr\u00edticas","numero_embarque":"Embarque","unidade":"Unidade","data_minima":"Dt. M\u00ednima","data_desejada":"Dt. Desejada","campos_critica":"Campos com cr\u00edtica","salvar_cargas":"Salvar","Dt.imp":"Dt.imp","CNPJ forn.":"CNPJ forn.","Nome forn.":"Fornecedor","Pedido":"Pedido \/ Ped. Orig.","Pedido org.":"Pedido org.","CodEAN":"Cod. EAN","Qtd.":"Qtd.","Produto":"Produto \/ EAN","TipoVeiculo":"Cod. Ve\u00edculo","nomeVeiculo":"Ve\u00edculo","confira_selecione":"Confira e selecione a coluna correspondente dos dados na planilha para an\u00e1lise.","planilha_extensao":"Planilhas com a extens\u00e3o: .xls, .xlsx ou .ods"},"chamadamotorista":{"titulo":"Chamada de motorista","chamar_por_sms":"Chamar por SMS","registrar_outro_tipo_chamada":"Registrar outro tipo de chamada","registro_motorista":"Registro do motorista","outro":"Outro","celular_nao_informado":"Celular n\u00e3o informado","caracteres_restantes":"Caracteres restantes","texto_padrao_mensagem":"Ol\u00e1 :nome_motorista. Por favor se apresente na doca para iniciar o descarregamento.","enviar_mensagem":"Enviar mensagem","registrar_chamada":"Registrar chamada","erro_envio_sms":"N\u00e3o foi poss\u00edvel enviar o SMS","validation":{"celular_required":"O n\u00famero do motorista \u00e9 obrigat\u00f3rio"},"sms_enviado_sucesso":"SMS enviado com sucesso","registro_chamada_salvo_sucesso":"Registro da chamada salvo com sucesso","chamado_por":"Chamado por","nenhuma_chamada_realizada":"Nenhuma chamada realizada","ag_possui_ocorrencia_deseja_chamar_motorista":"Este agendamento possui ocorr\u00eancias abertas. Deseja realmente chamar o motorista?","msg_mot_nao_perm_por_posicao":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel realizar a chamada pois este motorista n\u00e3o \u00e9 o primeiro da sua fila e os agendamentos anteriores n\u00e3o possuem ocorr\u00eancias abertas","acoes":{"chamar_motorista":"Chamar motorista","abrir_ocorrencia":"Abrir ocorr\u00eancia","priorizar":"Priorizar","alterar_posicao_remover_prioridade":"Alterar posi\u00e7\u00e3o\/Remover prioridade","descarregar":"Descarregar"}},"checkin_expresso":{"crear":"Crear pedido","checkin_expresso":"Check-in de cargas sem agendamento pr\u00e9vio","salvar":"Salvar","cancelar":"Cancelar","cancelar_pedido":"Cancelar pedido","incluir":"Incluir n\u00famero de pedido","data_emissao":"Data emiss\u00e3o","dados_pedidos":"Dados pedido","rntrc_antt":"RNTRC\/ANTT j\u00e1 est\u00e1 em uso.","dados_carga":"Dados carga","num_filia":"N\u00ba pedido filial ","num_pedido_original":"N\u00ba do pedido original ","comprador":"Comprador","adicionar_itens":"Adicionar itens","dados_entrega":"Dados de entrega","transportadora":"Transportadora","incluir_dado":"Incluir dados do Check-in","dados_veiculo":"Dados do ve\u00edculo","notas_fiscais":"Notas fiscais","dados_motorista":"Dados Motorista","peso":"Peso","pallet":"Pallets","peso_req":"O campo peso \u00e9 requerido","pallets_req":"O campo pallet \u00e9 requerido","info_msg_pedido":"Para realizar o check-in sem agendamento, localizar e incluir um pedido, se o pedido ainda n\u00e3o estiver na base de dados, preencher os dados manualmente e salvar.","sem_acesso_unidade":"Voc\u1ebd n\u00e3o possui acesso a esta unidade"},"comprador":{"buscar":"Buscar","comprador":"Comprador","id_comprador":"ID Comprador"},"dias_semana":{"nome":{"seg":"Segunda-feira","ter":"Ter\u00e7a-feira","qua":"Quarta-feira","qui":"Quinta-feira","sex":"Sexta-feira","sab":"S\u00e1bado","dom":"Domingo","feriado":"Feriado"},"plural":{"seg":"Segundas-feiras","ter":"Ter\u00e7as-feiras","qua":"Quartas-feiras","qui":"Quintas-feiras","sex":"Sextas-feiras","sab":"S\u00e1bados","dom":"Domingos","feriado":"Feriados"}},"emails":{"usuario":{"login_aprovado":{"subject":"Solicita\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o de login no Sistema de Agendamento do Atacadao.","text_html":"Ol\u00e1 :usuario, <br \/><br \/><br \/>\n                Sua solicita\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o de login ao Sistema de Agendamento '.<?php echo env('APP_NOME_CLIENTE') ?>.' foi aprovado. <br \/>\n                Por favor clique no bot\u00e2o abaixo para verificar seu e-mail."},"primeio_acesso_aprovado":{"subject":"Solicita\u00e7\u00e3o de login de acesso ao Sistema de Agendamento Atacadao.","text_html":"Ol\u00e1 :usuario, <br \/><br \/><br \/>\n                A sua solicita\u00e7\u00e3o de login de acesso ao Sistema de Agendamento de Cargas foi aprovado. <br \/>\n                Por favor, clique no bot\u00e3o abaixo para verificar seu e-mail e ser\u00e1 direcionado para cadastrar sua senha."},"novo":{"subject":"Acesso ao Sistema de Agendamento Atacadao","text_html":"Ol\u00e1 :usuario, <br \/><br \/><br \/>\n                Foi criado um novo login de acesso ao Sistema de Agendamento Atacadao, por favor clique no bot\u00e3o abaixo para verificar seu e-mail e criar a senha."}}},"entidades":{"fornecedor":"Fornecedor","transportadoras":"Transportadoras","info_gerais":"Informa\u00e7\u00f5es gerais","info_gerais_fixa":"INFORMA\u00c7OES GERAIS","fornecedores":"Fornecedores","entidade_nao_encontrada":"Entidade n\u00e3o encontrada","fornecedor_nao_encontrado":"Fornecedor n\u00e3o encontrado","autocomplete_placeholder":"Digite nome ou CNPJ","busca":"Busca de empresas","busca_grupo":"Busca de grupos","grupo_ja_adicionado":"Este grupo j\u00e1 foi adicionado.","entidade_ja_adicionada":"Esta empresa j\u00e1 foi adicionada.","entidade":"Empresa","entidade_grupo":"Grupo","entidade_grupos":"Grupos","fornecedores_grupos":"Grupos de fornecedores","transportadoras_grupos":"Grupos de transportadoras","unidades_grupos":"Grupo de unidades","unidades_grupo":"Regional","add_entidade_grupo":"Adicionar grupo","editar_entidade_grupo":"Editar grupo","novo_entidade_grupo":"Novo grupo","novo_fornecedores_grupo":"Novo grupo de fornecedores","novo_transportadoras_grupo":"Novo grupo de transportadoras","novo_unidades_grupo":"Novo grupo","incluir_fornecedor_btn":"Novo fornecedor","transportadora":"Transportadora","transportadora_atual":"Transportadora atual","nova_transportadora":"Nova transportadora","transportadora_alterada_sucesso":"Transportadora alterada com sucesso","selecionar_transportadora":"Selecionar transportadora","unidade":"Unidade","unidades":"Unidades","unidades_sub_title":"Unidades <span style=\"font-size:14px\">Filiais, Regionais e CDs<\/span>","incluir_transportadora_btn":"Nova transportadora","incluir_unidade_btn":"Nova unidade","unidade_nao_possivel_ativar":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ativar esta unidade pois o cadastro n\u00e3o possui filas ou janelas","usuarios_fornecedor":"Usu\u00e1rios","usuarios_transportadora":"Usu\u00e1rios de transportadora","usuarios_unidade":"Usu\u00e1rios de unidade","codalfa":"Codalfa","entidades-grupo":"Regional","buscar_regional":"Buscar Regional","restricoes":{"fornecedores":{"qtd_sol":"QUANTIDADE de solicita\u00e7\u00f5es por dia","qtd_sol_excecao":"Exce\u00e7\u00e3o: determine uma quantidade di\u00e1ria de solicita\u00e7\u00f5es de agendamento para este fornecedor, diferente do padr\u00e3o do sistema","qtd_sol_ajuda":"Preencha a quantidade de solicita\u00e7\u00f5es que esse fornecedor poder\u00e1 fazer por dia. Caso n\u00e3o preencher a configura\u00e7\u00e3o geral do sistema \u00e9 v\u00e1lida.","excecao_modal_titulo":"Nova exce\u00e7\u00e3o","excecao_adicionar":"Adicionar exce\u00e7\u00e3o"}},"parametros":{"unidades":{"horario":"HOR\u00c1RIO de recebimento","porcentagem_sol":"Porcentagem de solicita\u00e7\u00f5es permitidas al\u00e9m da capacidade total por dia","tempos":"TEMPOS de descarga","adicionar_tempo":"Adicionar tempo de descarga","tempos_especie":"Tempos por esp\u00e9cie de carga"}},"instrucoes_entrega":"Instru\u00e7\u00f5es de entrega","logotipo_removido_clique_confirmar":"Logotipo removido. Clique em salvar para confirmar a remo\u00e7\u00e3o.","logotipo_alterado_clique_confirmar":"Logotipo alterado. Clique em salvar para confirmar a altera\u00e7\u00e3o.","deseja_remover_logotipo":"Deseja realmente remover o logotipo?"},"equipes":{"titulo":"Equipes","incluir_btn":"Nova equipe","titulo_cadastro":"Cadastro de equipes","entidades_equipe":"Empresas que fazem parte desta equipe","incluir_entidade":"Adicionar empresa","entidade_ja_adicionada":"Esta empresa j\u00e1 pertence a esta equipe.","equipe_vazia":"Nenhuma empresa selecionada para criar a equipe","equipe":"Equipe","sem_equipe":"Sem equipe","acesso_total":"Sem restri\u00e7\u00f5es"},"errors":{"titulo_403":"Sem acesso","msg_403":"Seu usu\u00e1rio n\u00e3o tem acesso \u00e0 esta tela","ops_pagina_nao_encontrada":"Ops! A p\u00e1gina n\u00e3o p\u00f4de ser encontrada.","o_que_pode_ser_acontecido":"O que pode ter acontecido:","o_conteudo_nao_esta_na_ar":"O conte\u00fado n\u00e3o est\u00e1 mais no ar. ","a_pagina_moudou_de_lugar":"A p\u00e1gina mudou de lugar.","voce_digitou_o_endereco_errado":"Voc\u00ea digitou o endere\u00e7o errado.","voce_nao_pode_ter_mais_acesso":"Voc\u00ea pode n\u00e3o ter mais acesso.","voltar_para_home":"Voltar para home"},"especiescargas":{"titulo":"Esp\u00e9cies de cargas","label":"Esp\u00e9cie de carga","titulo_cadastro":"Cadastro de esp\u00e9cies de cargas","nova_especiecarga":"Nova esp\u00e9cie de carga"},"feriados":{"titulo":"Feriados","novo_feriado":"Novo feriado","repetir_anos":"Repetir anualmente"},"filas":{"titulo":"Filas","titulo_cadastro":"Cadastro de filas da unidade","nova_fila":"Nova fila","posicao":"Posi\u00e7\u00e3o","posicao_fila":"Posi\u00e7\u00e3o na fila","alteracao_posicionamento_priorizacao":"Altera\u00e7\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o\/prioriza\u00e7\u00e3o dos agendamentos nas filas"},"filtros":{"carga_itens_stat":{"pendentes":"Com itens pendentes de aloca\u00e7\u00e3o em carga","pendentes_menu":"Com itens pendentes<br>de aloca\u00e7\u00e3o em cargas","alocados":"Com todos os itens alocados em cargas","alocados_menu":"Com todos os itens<br> alocados em cargas"},"agendamento_situacao":{"pendentes":"Com agendamento confirmado, mas pendente de entrega","nao_confirmado":"Com agendamento aguardando confirma\u00e7\u00e3o"},"entrega_stat":{"pendentes":"Pedidos pendentes de entrega","entregues":"Pedidos entregues"}},"formatos":{"data_js":"DD\/MM\/YYYY","datahora_js":"DD\/MM\/YYYY HH:mm","data":"d\/m\/Y","datahora":"d\/m\/Y H:i","datahora_segundos":"d\/m\/Y H:i:s","dia_mes":"d\/m","dia_mes_js":"DD\/MM","decimalSeparator":",","thousandsSeparator":"."},"grupos-acesso":{"titulo":"Gest\u00e3o de acessos","incluir_btn":"Novo Perfil","grupo-acesso":"Grupo de acesso","perfil-acesso":"Perfil de acesso","editar_btn":"Editar grupo de acesso","perfil":"Perfil","sem_acesso":"Sem acesso","leitura":"Somente leitura","leitura_inclusao":"Leitura + Inclus\u00e3o","leitura_edicao":"Leitura + Edi\u00e7\u00e3o","leitura_exclusao":"Leitura + Exclus\u00e3o","leitura_inclusao_edicao":"Leitura + Inclus\u00e3o + Edi\u00e7\u00e3o","leitura_inclusao_exclusao":"Leitura + Inclus\u00e3o + Exclus\u00e3o","leitura_edicao_exclusao":"Leitura + Edi\u00e7\u00e3o + Exclus\u00e3o","acesso_total":"Acesso total"},"home":{"visao_geral":"Vis\u00e3o Geral","pedidos":"Pedidos","central_agendamento":{"titulo":"Central de Agendamento","aprovacao_usuarios":"Aprova\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios"},"configuracoes":"Par\u00e2metros do sistema","notificacoes":"Notifica\u00e7\u00f5es","ver_tudo":"Ver tudo","cargas":{"titulo":"Cargas","busca_cargas":"Busca de cargas"},"cadastros":"Cadastros gerais"},"janelas":{"titulo":"Janelas","nova_janela":"Nova janela","nova_excecao":"Nova exce\u00e7\u00e3o","validation":{"data_excecao_ja_adicionada":"J\u00e1 foi adicionada uma exce\u00e7\u00e3o para esta data","obrigatorio":"Os hor\u00e1rios s\u00e3o obrigat\u00f3rios","inicio_fim_obrigatorio":"Para informar um hor\u00e1rio \u00e9 necess\u00e1rio preencher o in\u00edcio e fim","fim_maior_inicio":"O hor\u00e1rio final deve ser maior que o inicial","horarios_conflitos":"Os hor\u00e1rios informados est\u00e3o em conflito"},"vazio_para_indisponivel":"Deixe o hor\u00e1rio vazio para tornar o dia indispon\u00edvel","duplicar":"Duplicar janela","qtd":"Quantidade de janelas","prefixo":"Prefixo de nome de janelas"},"login":{"login":"Login","email":"E-mail","senha":"Senha","esqueci_senha":"Esqueci a senha","esqueci_senha_model":"Recuperar senha","esqueci_login":"Esqueci meu login","texto_captcha":"Repita o texto da imagem","entrar":"Entrar","email_mudou":"Meu e-mail mudou","primeiro_acesso":"Primeiro acesso","fornecedor":"Fornecedor","fornecedor_texto":"Clique abaixo para solicitar seu primeiro login de\n            acesso ao Sistema de Agendamento do :nome_cliente.","fornecedor_botao":"Solicitar login de acesso","transportadora":"Transportadora","transportadora_texto":"Entre em contato com o fornecedor e solicite uma\n            senha de acesso de transportadora.","remember_me":"Salvar login","refresh":"Atualizar texto da imagem","password_reset_msg":"Insira seu e-mail cadastrado no sistema para receber instru\u00e7\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o.","complete_perfil_msg":"Para continuar, por favor, complete seu cadastro","novo_login":"Novo login","para_suporte_central_agdmto":"Para suporte entre em contato com sua central de agendamento, <a href=\":link\">clique aqui<\/a>"},"monitoroperacional":{"titulo":"Monitor operacional","titulo_de_recebeimento":"Monitor de recebimento","ultimas_senhas_chamadas":"\u00daltimos protocolos chamados","agora_na_doca":"Agora na doca","chamada":"Chamada","priorizados":"Priorizados","nenhum_veiculo_doca":"Nenhum ve\u00edculo na doca","posicao_filas":"Posi\u00e7\u00e3o das filas","priorizar_agendamentos":"Priorizar agendamentos","informe_posicao_fila_priorizados":"Informe a posi\u00e7\u00e3o na fila de priorizados","nenhum_usuario_encontrado":"Nenhum usu\u00e1rio encontrado","usuario_sem_permissao_ag_priorizar_fila":"Usu\u00e1rio sem permiss\u00e3o para alterar posi\u00e7\u00e3o\/priorizar agendamentos nas filas","alterar_posicao":"Alterar posi\u00e7\u00e3o","remover_prioridade":"Remover prioridade","fila_de_entregas":"Filas de entregas - aguardando chamada para o descarregamento","remover_prioridade_alerta":"Ao salvar, o agendamento ser\u00e1 removido da fila com prioridade e voltar\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o antiga de sua fila original","nenhuma_fila_cadastrada_unidade":"Nenhuma fila cadastrada para a unidade"},"motivoscancelamentos":{"titulo":"Motivos de cancelamento","label":"Motivo de cancelamento","titulo_cadastro":"Cadastro de motivos de cancelamento","novo_motivocancelamento":"Novo motivo de cancelamento","dthr_cancelamento":"Data do cancelamento"},"motivosnoshow":{"titulo":"Motivos de No Show","label":"Motivo de no-show","titulo_cadastro":"Cadastro de motivos de No Show","novo":"Novo motivo de No Show"},"motivosocorrencias":{"titulo":"Motivos de ocorr\u00eancias","titulo_cadastro":"Cadastro de motivos de ocorr\u00eancias","novo_motivoocorrencia":"Novo motivo de ocorr\u00eancia"},"motivospriorizacao":{"titulo":"Motivos de prioriza\u00e7\u00e3o","titulo_cadastro":"Cadastro de motivos de prioriza\u00e7\u00e3o","novo":"Novo motivo de prioriza\u00e7\u00e3o"},"municipios":{"titulo":"Munic\u00edpios","titulo_cadastro":"Cadastro de munic\u00edpios","novo_municipio":"Novo munic\u00edpio","regionais":"Regionais","estado":"Estado"},"nfs":{"titulo_cadastro":"Cadastro de Notas Fiscais","titulo":"Notas Fiscais","nota_fiscal":"Nota Fiscal","nova":"Nova Nota Fiscal","numero":"N\u00b0 da Nota Fiscal","dthr_lancamento":"Data de lan\u00e7amento fiscal","dthr_efetivacao":"Data de efetiva\u00e7\u00e3o","dthr_processamento":"Data do processamento da interface","itens":"Itens da nota fiscal"},"notificacoes":{"usuarios_pendentes":"Novo usu\u00e1rio pendente de aprova\u00e7\u00e3o|:value usu\u00e1rios pendentes de aprova\u00e7\u00e3o","ativacao_usuario_aprovada":"Sua solicita\u00e7\u00e3o de login foi aprovada","troca_login_aprovada":"Sua solicita\u00e7\u00e3o de troca de login foi aprovada"},"ocorrencias":{"dthr_ocorrencia":"Data da ocorr\u00eancia","finalizada":"Finalizada","nova_ocorrencia":"Nova ocorr\u00eancia","ocorrencia_finalizada":"Ocorr\u00eancia finalizada","alteracao_dados_ocorrencia":"Altera\u00e7\u00e3o de dados da ocorr\u00eancia","ocorrencia_excluida":"Ocorr\u00eancia exclu\u00edda"},"pagination":{"previous":"&laquo; Anterior","next":"Pr\u00f3xima &raquo;"},"parametros":{"titulo":"Par\u00e2metros do sistema","tempos_descarregamento":{"padrao":"Tempos de descarregamento padr\u00e3o","label":"Tempos de descarregamento","msg_configuracao":"Defina em cada combina\u00e7\u00e3o, o tempo de descarregamento em minutos para cada pallet. Estas s\u00e3o as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o do sistema e ser\u00e3o utilizadas no agendamento quando a unidade n\u00e3o possuir uma configura\u00e7\u00e3o de tempo espec\u00edfica.","msg_configuracao_entidade":"Defina em cada combina\u00e7\u00e3o, o tempo de descarregamento em minutos para cada pallet. Para utilizar a :link_ini configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o do sistema:link_fim, deixe o campo sem preenchimento.","minutos_por_pallet":"Minutos por palete","somar_ao_tempo_configurado":"Somar ao tempo configurado","minutos_cada_pallet_especie":"minutos em cada palete quando a esp\u00e9cie da carga for <span style=\"font-weight: bold;\">:especie<\/span>"},"fator_conversao":"Fator Convers\u00e3o"},"passwords":{"password":"A senha deve possuir no m\u00ednimo 8 caracteres e ser igual \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o.","reset":"Sua senha foi redefinida!","sent":"Pronto! um link para redefini\u00e7\u00e3o de senha foi enviado para o seu e-mail.","sent_erro":"Esse e-mail n\u00e3o est\u00e1 cadastrado em nosso sistema.","fazer_login":"FAZER LOGIN","token":"O token para recupera\u00e7\u00e3o de senha \u00e9 inv\u00e1lido.","user":"N\u00e3o encontramos nenhum usu\u00e1rio com esse endere\u00e7o de e-mail.","mail":"Acesse o seguinte link para redefinir a sua senha","button":"REDEFINIR SENHA","password_reset_msg":"Para continuar, redefina a sua senha.","password_reset_msg_info":"Use no m\u00ednimo oito caracteres com uma combina\u00e7\u00e3o de letras, n\u00fameros e s\u00edmbolos e uma letra mai\u00fascula.","esqueci_login_titulo":"Esqueci meu login","esqueci_cnpj_titulo":"Insira seu CNPJ cadastrado no sistema para receber instru\u00e7\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o","sem_emails_msg":"Nenhum email relacionado com o CNPJ","register_link":"Seu e-mail n\u00e3o est\u00e1 nesta lista? Clique aqui para solicitar seu login de acesso fornecedor.","selecione_entre_os_emails":"Selecione entre os e-mails j\u00e1 cadastrados para esse fornecedor.","password_expired_msg":"Sua senha expirou.<br \/>Para continuar, redefina a sua senha","old_password":"Senha atual","old_password_error":"Senha atual inv\u00e1lida","email_anterior":"E-mail anterior","email_novo":"E-mail atual","email_redifinir":"Voc\u00ea solicitou a redefini\u00e7\u00e3o da sua senha.","email_clique":"Clique no link abaixo ou copie o endere\u00e7o e cole no seu navegador para ser direcionado para a p\u00e1gina que poder\u00e1 criar\numa nova senha.","email_novo_confirmation":"Confirme e-mail atual","login_mudou_msg":"Para continuar, preencha os seguintes campos","login_mudou_success":"Uma solicita\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de login foi aberta. Aguarde aprova\u00e7\u00e3o pela Central de Agendamento :nome_cliente, voc\u00ea ir\u00e1 receber por e-mail a confirma\u00e7\u00e3o quando for aprovada.","login_mudou_pendente":"Uma outra solicita\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7a de login foi aberta para este usu\u00e1rio e est\u00e1 pendente"},"pedidos":{"titulo":"Pedidos","pedido":"Pedido","descricao_exibir_solicitar_agendanmento":"Para ter permiss\u00e3o de solicitar um agendamento, precisa ter tamb\u00e9m\nas permiss\u00f5es m\u00ednimas: leitura + inclus\u00e3o em <strong> Nova carga<\/strong> e\nleitura + inclus\u00e3o em <strong>Cadastro de agendamento<\/strong>","data_elaboracao":"Data de elabora\u00e7\u00e3o","data_emissao":"Data de emiss\u00e3o","cnpj":"CNPJ do fornecedor","num_pedido":"N\u00b0 pedido filial \/ Pedido original","num_pedido_original":"N\u00b0 pedido original","cod_mercadoria":"C\u00f3d. merc. \/ (EAN)","codigo":"C\u00f3digo","nf_entrega":"NF de entrega","cod_mercadoria_abrev":"C\u00f3digo","produto_nome":"Nome da mercadoria","produto_nome_abrev":"Mercadoria","cargas":"Cargas","registros_selecionados":"registros selecionados","agendamento":"Agendamento","ajuda_pedido":"O saldo dispon\u00edvel \u00e9 calculado conforme Cargas criadas ou NF de entrega j\u00e1 vinculadas ao item do pedido","entrega":"Entrega","comprador":"Comprador","incluir_item":"Incluir item","incluir_item_pedido":"Incluir item\/pedido","salvar":"Salvar pedido","excluir":"Excluir pedido","itens":"Itens","item":"Item","nota":"NF","pedido_com_itens_paletizado":"Itens com entrega somente paletizada.","qtd_pedida":"Quantidade pedida","qtd_pedida_abrev":"Qtde. pedida","total_recebido":"Total recebido","qtd_alocar":"Quantidade a alocar","qtd_alocar_abrev":"Qtde. a alocar","qtd_alocada":"Quantidade alocada","qtd_alocada_abrev":"Qtde. alocada","alocar_todo_pedido":"Alocar todo o pedido","listagem":"Listagem de pedidos","listar_itens_ent_iguais":"Listar somente itens com a mesma unidade e fornecedor dos itens alocados","pedidos_aguardando_carga":"Pedidos aguardando montagem de carga","aguardando_carga":"Aguardando montagem de carga","solicitar_agendamento":"Solicitar agendamento \/ Montar carga","solicitacoes_pendentes":"Solicita\u00e7\u00f5es pendentes","aguardando_confirmaco_atacadao":"Aguardando confirma\u00e7\u00e3o","aguardando_aprovacao_agendamento":"Aguardando aprova\u00e7\u00e3o de agendamento","buscar_pedidos":"Buscar pedidos","tipo_embalagem":"Tipo de embalagem","embalagem":"Embalagem","autonomia_dias":"Autonomia dias"},"produtos":{"titulo":"Produtos","produto":"Produto","titulo_cadastro":"Cadastro de produtos","novo_produto":"Novo produto","produto_composicao":"Composi\u00e7\u00e3o","lastro":"Lastro","abc":"ABC","produto_ja_adicionado":"Este produto j\u00e1 foi adicionado"},"produtoscomposicao":{"titulo":"Composi\u00e7\u00e3o de produtos","titulo_cadastro":"Cadastro de composi\u00e7\u00e3o de produtos","novo_produto_composicao":"Nova composi\u00e7\u00e3o","busca_produtos_composicao":"Busca de composi\u00e7\u00e3o de produtos"},"register":{"select_option_unidade_estado":"ESTADO","usuario_nao_ativo":"Usuario n\u00e3o ativo","select_option_unidade_cidade":"CIDADE","cnpj_nao_encontrado":"Fornecedor n\u00e3o cadastrado, entre em contato com a Central de Agendamento do :nome_cliente","cnpj_transportador":"A cria\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios de transportadores deve ser realizada pelo fornecedor do :nome_cliente que est\u00e1 contratando a transportadora. Por favor, entre em contato diretamente com a empresa contratante do frete, e solicite a cria\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rio para sua transportadora","fornecedor_texto_p1":"O acesso ao Sistema de Agendamento :nome_cliente \u00e9 feito atrav\u00e9s de login e senha enviado pelo <strong>sistema<\/strong> para fornecedores com cadastro <strong>ativo<\/strong> no <strong>:nome_cliente.<\/strong> <br \/> Caso sua empresa j\u00e1 seja um <strong>fornecedor do :nome_cliente,<\/strong> preencha o formul\u00e1rio ao lado, e receba um login para acesso ao sistema.","fornecedor_texto_p2":"Para d\u00favidas ou caso n\u00e3o esteja conseguindo obter o seu login, entrar em contato com a Central de Agendamento.","central_agendamento":"Central de Agendamento :nome_cliente","central_agendamentos":"Central de Agendamentos :nome_cliente","central_agendamento_tel":"(11) 4444-4444","central_agendamento_email":"email@email.com.br","cadastro_primeiro_usuario_titulo_main":"Cadastro primeiro acesso","cadastro_primeiro_usuario_titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE LOGIN DE ACESSO DO FORNECEDOR","cnpj_do_fornecedor":"CNPJ DO FORNECEDOR","email":"E-MAIL CORPORATIVO","email_correo":"E-mail","email_invalido":"Email inv\u00e1lido","email_dominio_invalido":"S\u00f3 s\u00e3o permitido endere\u00e7os de email corporativos","email_dominio_diferente":"Usu\u00e1rio j\u00e1 cadastrado para este fornecedor.<br \/>E-mail: :email<br \/>Este usu\u00e1rio dever\u00e1 ser usado para criar novos usu\u00e1rios para este fornecedor. Solicite ao usu\u00e1rio :email a cria\u00e7\u00e3o do seu login.","email_para_verificar":"Para verificar o seu e-mail :email acesse o seguinte link:","verificar_email_e_necessario":"A cada 2 meses \u00e9 necess\u00e1rio fazer a verifica\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o da validade do seu usu\u00e1rio. Clique no bot\u00e3o abaixo para realizar essa valida\u00e7\u00e3o.","verificar_email":"Verificar e-mail","verificar_email_mayuscula":"VERIFICAR E-MAIL","verificar_email_msg":"Um email foi enviado para :email. Por favor, clique em \"Verificar e-mail\" para poder definir sua senha e fazer login","reverificar_email_msg":"Um email foi enviado para :email. Por favor, clique em \"Verificar e-mail\" para poder continuar usando sua conta no sistema","primeiro_acesso_msg":"Sua solicita\u00e7\u00e3o foi enviada. Aguarde  aprova\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea receber\u00e1 um  e-mail quando for aprovado com informa\u00e7\u00f5es de acesso.","verificar_email_ok":"O seu e-mail foi verificado com sucesso","solicitar_login":"Solicitar login","correo":"E-mail","campos_obrigatorios":"Todos os campos s\u00e3o obrigat\u00f3rios"},"tiposcargas":{"titulo":"Par\u00e2metros - tipos de cargas","label":"Tipo de carga","titulo_cadastro":"Cadastro de Par\u00e2metros - tipo de carga","novo_tipocarga":"Novo par\u00e2mento"},"tiposveiculos":{"titulo":"Tipos de ve\u00edculos","label":"Tipo de ve\u00edculo","titulo_cadastro":"Cadastro de tipos de ve\u00edculos","novo_tipoveiculo":"Novo tipo de ve\u00edculo","qtd_maxima_pallets":"Qtde. m\u00e1xima de paletes","validator":{"qtd_maxima_pallets":"A quantidade de pallets do agendamento n\u00e3o pode ser maior que a quantidade m\u00e1xima de pallets do ve\u00edculo (:qtd_maxima_pallets)"},"ate_x_pallets":"At\u00e9 :x paletes"},"tours":{"criacao_carga":{"tutorial_montagem_carga":{"title":"Tutorial de montagem de carga","content":"Ol\u00e1, :user.<br>\n        Bem vindo a tela de montagem de carga.\n        Este breve tutorial lhe mostrar\u00e1 como montar uma carga e solicitar um agendamento.<br><br>\n        Utilize os bot\u00f5es <i class=\"fas fa-arrow-left\"><\/i> e <i class=\"fas fa-arrow-right\"><\/i> abaixo para navegar entre as instru\u00e7\u00f5es\n        (tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel utilizar o teclado)."},"dados_carga":{"title":"Dados da carga","content":"Aqui est\u00e3o os dados principais para a montagem da carga.\n        Totalizadores, Unidade e Fornecedor s\u00e3o preenchidos automaticamente ao selecionar os itens da carga\n        (veremos a inclus\u00e3o de itens em uma instru\u00e7\u00e3o posterior).<br>\n        Os campos obrigat\u00f3rios est\u00e3o marcados com <i class=\"fas fa-xs fa-asterisk text-danger\"><\/i>."},"leadtime_minimo":{"title":"Disponibilidade de entrega","content":"Para fazer a montagem da carga \u00e9 necess\u00e1rio inserir uma data m\u00ednima de disponibilidade de entrega pelo fornecedor."},"dados_agendamento":{"title":"Dados do agendamento","content":"Para solicitar o agendamento \u00e9 necess\u00e1rio preencher estes dados.\n        Dessa maneira, ao salvar o registro, um protocolo \u00e9 criado (aguardando aprova\u00e7\u00e3o) e relacionado com a carga.\n        Outros dados do agendamento como motorista e ajudantes podem ser informados posteriormente."},"data_desejada":{"title":"Data desejada de agendamento","content":"Esta data est\u00e1 sujeita a aprova\u00e7\u00e3o da Central de Agendamento"},"agendar_depois":{"title":"Dados do agendamento","content":"Caso queira salvar somente a carga, sem solicitar o agendamento, deixe esta op\u00e7\u00e3o selecionada."},"itens":{"title":"Itens da carga","content":"Aqui est\u00e3o os itens da carga.\n        Se voc\u00ea clicou em solicitar agendamento diretamente da tela de pedidos, os itens ser\u00e3o carregados automaticamente com a quantidade total alocada."},"itens_manualmente":{"title":"Itens da carga","content":"\u00c9 poss\u00edvel incluir itens que sejam da mesma unidade e fornecedor."},"salvar_carga":{"title":"Salvar carga","content":"Ap\u00f3s preencher todos os dados basta clicar no bot\u00e3o para salvar o registro."},"visualizar_tutorial":{"title":"Visualizar tutorial","content":"Ao acessar esta tela, o tutorial \u00e9 aberto automaticamente.\n        Para desabilitar esta funcionalidade clique abaixo em Encerrar > N\u00e3o exibir novamente.<br><br>\n        Sempre que quiser exibir o tutorial novamente basta clicar no \u00edcone acima."}}},"usuarios":{"titulo":"Usu\u00e1rios","label":"Usu\u00e1rio","adicionar_empresas":"Adicionar empresas","adicionar_filiais":"Adicionar filiais","ja_cadastrado":"Usu\u00e1rio de transportadora liberada para acesso aos seus agendamentos e cargas","solicitante":"Usu\u00e1rio solicitante","novo_usuario":"Novo usu\u00e1rio","aprovacao_usuarios":"Aprova\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios","msg":{"sucesso_cadastro":"Usu\u00e1rio cadastrado com sucesso"}},"util":{"relatorio-itens_valor":"Agendamentos por Itens valor","bloqueio_por_data_expresso":"Bloquear checkin p por data","produto_valitem":"Val. Item","bloqueio_por_data":"Bloquear por data","estorno":"Qt. Estorno","trocar_perfil":"Trocar o perfil","perfil_atual":"Perfil atual","escolha_perfil":"Escolha o perfil","perfil_nao_alterar":"Este perfil n\u00e3o pode ser alterado.","ajuste_saldo":"Ajuste de saldo - Carga N\u00ba.","estornar":"Estornar","estornado":"Estornado","pluralize_tipo_carga":"{1}:text - :max item|[2,*]:text - :min a :max itens","paletizada":"Paletizada","carga":"Carga","embalagem":"Embalagem","adicionar_sucesso":"Fornecedor associado a grupo com sucesso","checkin_expreso":"Check-in sem agendamento","solicitacao_agendamento_num":"Solicita\u00e7\u00e3o de agendamento N\u00ba","nao_paletizada":"N\u00e3o Paletizada","min_sku":"Min Sku","max_sku":"Max Sku","minutos_por_palete_default":"Minutos por palete padr\u00e3o","minutos_por_palete_alterar":"Alterar para","selecione":"Selecione","imprimir_protocolo":"Para imprimir o protocolo \u00e9 necess\u00e1rio antes dar o aceite da transportadora.","interacoes":"Intera\u00e7\u00f5es","preencher_todos":"Favor preencher todos os campos com *","unidade_show":"Mostrar na unidade?","unidade_entrega":"Un. entrega","email_login":"- (altera\u00e7\u00e3o de e-mail) <br \/>Novo e-mail: :email","primeiro_acesso":"(primeiro acesso)","email_anterior_not":"O e-mail :email n\u00e3o est\u00e1 cadastrado!","login_mudou_modal_titulo":"Mudan\u00e7a de login","email_anterior_uso":"O e-mail :email est\u00e1 em uso!","mudaremail":"Uma troca de e-mail para :email est\u00e1 em andamento!","minutes":"{1} :value minuto|[2,3] :value minutos|[4,*] total de :Value","fornecedor":"Fornecedor","cnpj":"CNPJ","dtelaboracao":"Elaborao","adicionar_fornecedor":"Adicionar fornecedor","control_agendamento_de_cargas":"Controle de Agendamento de Cargas","cancela_protocolo":"Cancelar protocolo de agendamento","cancelar_agendamento":"Cancelar agendamento","detalhamento_cargas_item":"Detalhamento das cargas onde este item foi alocado","detalhamento_nfs_item":"Detalhamento das NF onde este item foi recebido","protocolo_num":"Protocolo n\u00ba","codigo_alfa_ean":"C\u00f3digo do produto","produto":"Produto","protocolo_agendamento":"Solicita\u00e7\u00e3o de agendamento","relatorio_agendamento":"Relat\u00f3rio - Agendamentos","relatorio_planilha":"Relat\u00f3rio - Exportar pedidos para planilha","relatorio_planilha_pedidos":"Planilha Pedidos","entrar":"ENTRAR","grupos":"Grupos","protocolo":"Protocolo","numero_pedido":"N\u00ba do pedido","numero_pedido_org":"N\u00ba do pedido Orig.","relatorio_agendamento_itens":"Relat\u00f3rio - Agendamentos por Itens","relatorio_agendamento_itens_valor":"Relat\u00f3rio - Agendamentos por Itens valor","relatorio-itens":"Agendamentos por Itens","numero_carga":"N\u00ba da carga","mercadoria":"Mercadoria","data_emissao":"Data da emiss\u00e3o","data_motagem":"Data da motagem","data_aprovado":"Data aprova\u00e7\u00e3o","data_desejada":"Data desejada","data_minima":"Data minima","data_pedido":"Data Pedido","data_checkin":"Data chech-in","data_agendamento":"Data agendamento","data_descarregamento":"Data Descarregamento","quantidade_alocada_carga":"Quantidade alocada na carga","cargas_item_alocado":"Cargas com este item alocado","cnpj_texto":"CNPJ","cnpj_transportadora":"CNPJ transportadora","nf":"NF","data_recebimento":"Data do recebimento","email":"E-mail","local_entrega":"Local de Entrega","email_negrita":"E-mail","transportadora":"Transportadora","selecionar_transportadora":"Selecionar transportadora","regional":"Regional","dt_agendamento":"Data Agendamento","dt_desejada":"Data desejada","num_carga_fornecedor":"Embarque","verificar":"VERIFICAR","verificar_cnpj":"VERIFICAR CNPJ","acesse_agora":"ACESSE AGORA","central_agendamento":"CENTRAL DE AGENDAMENTO","aprovacao_de_novo_usuario":"Aprova\u00e7ao de novo usu\u00e1rio","anexarlogotipo":"Anexar logotipo","ola":"Ol\u00e1","logotipo":"Logotipo da empresa","nome":"Nome","rngc":"RNTRC-ANTT","cpf":"CPF","cpf_motorista":"CPF Motorista","celular_motorista":"Celular Motorista","RNTT":"RNTT","CPF_ajudante1":"CPF Ajudante 1","CPF_ajudante2":"CPF Ajudante 2","nome_motorista":"Nome Motorista","celular":"Celular","parametros":"Par\u00e2metros","nome_perfil":"Nome do perfil","nome_usuario":"Seu nome","nome_curto":"Nome curto","tipo_acesso":"Tipo de acesso","cargas":"Cargas","equipes":"Equipes","grupos_acesso_titulo":"Gest\u00e3o de acessos","cadastro_agendamentos":"Cadastro de agendamentos","listagem_agendamentos":"Listagem de agendamentos","calendario_agendamentos":"Calend\u00e1rio de agendamentos","agendamentos_confirmacao":"Monitor de aprova\u00e7\u00e3o","aprovacao_usuario":"Aprova\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios","monitor_recebimento":"Monitor de recebimento","recebimento":"Recebimento","cadastros_gerais":"Cadastros gerais","usuarios":"Usu\u00e1rios","todos_fornecedores":"Todos os fornecedores","fornecedores":"Fornecedores","grupos_fornecedores":"Grupos de fornecedores","transportadoras":"Transportadoras","todas_transportadoras":"Todas as transportadoras","grupos_transportadoras":"Grupos de transportadoras","unidades":"Unidades","unidade":"Unidade","todas_unidades":"Todas as unidades","grupos_unidades":"Grupos de unidades","grupo_cpnj_raiz":"Grupo CNPJ raiz","comprador":"Comprador","distribuidor":"Distribuidor","cnpj_raiz":"CNPJ Raiz","cargo":"Cargo","telefone_fixo":"Telefone fixo","telefone":"Telefone","bairro":"Bairro","endereco":"Endere\u00e7o","qt_pedido":"Qt. pedida","qt_alocada":"Qt. alocada","estado":"Estado","cidade":"Cidade","municipio":"Municipio","continuar":"Continuar","enviar":"Enviar","exibir":"Exibir","alterar":"Alterar","senha":"Senha","senha_mayuscula":"SENHA","senha_msg":"Criar senha com 8 d\u00edgitos no m\u00ednimo","confirmar_senha":"Confirmar senha","logoff":"Sair","trocar_senha":"Trocar senha","ver":"Ver","filtros":"Filtros","filtros_aplicar":"Aplicar filtros","filtros_limpar":"Limpar filtros","filtros_rapidos":"Filtros r\u00e1pidos","limpar":"Limpar","entenda":"Entenda","perfil":"Perfil","perfil_de_acesso":"Perfil de acesso","perfil_de_usuario":"Perfil de usu\u00e1rio","perfil_do_usuario":"Perfil do usu\u00e1rio","dados":"Dados","cancelar":"Cancelar","cancelar_edicao":"Cancelar edi\u00e7\u00e3o","fechar":"Fechar","cancelada":"Cancelada","solicitacao_acesso":"Solicita\u00e7\u00e3o de acesso","confirmar":"Confirmar","confirmacao":"Confirma\u00e7\u00e3o","bloquear":"Bloquear","desbloquear":"Desbloquear","busca_avancada":"Busca avan\u00e7ada","editar":"Editar","salvar":"Salvar","selecionar":"Selecionar","selecionar_fornecedor":"Selecionar fornecedor","selecionar_equipe":"Selecionar equipe","buscar_por":"Buscar por:","agrupar_por":"Agrupar por","buscar":"Buscar","buscar_fixa":"BUSCAR","excluir_confirm":"Realmente deseja excluir este registro?","excluir":"Excluir","erro_inesperado":"Erro inesperado","acesso_negado":"Acesso negado","descricao":"Descri\u00e7\u00e3o","andamento_ocorrencia":"Andamento da ocorr\u00eancia","obs_checkout":"Observaciones","observacoes":"Observa\u00e7\u00f5es","opcional":"Opcional","acoes":"A\u00e7\u00f5es","acessos":"Acessos","codigo":"C\u00f3digo","codigo_carga":"C\u00f3digo da carga","dados_principais":"Dados principais","voltar":"Voltar","fechar_menu":"Fechar menu","restricoes":"Restri\u00e7\u00f5es","excecoes":"Exce\u00e7\u00f5es","salvo_sucesso":"Registro salvo com sucesso","vigencia":"Vig\u00eancia","quantidade":"Quantidade","quantidade_abrev":"Qtde.","inicio":"In\u00edcio","fim":"Fim","parametros_gerais":"Par\u00e2metros gerais","especie_carga":"Esp\u00e9cies da carga","especie_c":"Esp\u00e9cie da carga","tipo_veiculo":"Tipo de ve\u00edculo","tipo_carga":"Tipo de carga","faixa":"Faixa","chamar_motorista":"Chamar Motorista","priorizar":"Priorizar","modificar_posicao":"Modificar posic\u00e3o","descarregar":"Descarregar","ocorrencia":"Registro da ocorrencia","data_checkout":"Data check-out","dias":"Dias","dia":"Dia","todos":"Todos","todas":"Todas","indiferente":"Indiferente","situacao":"Situa\u00e7\u00e3o","cancelados":"Cancelados","ativos":"Ativos","ambos":"Ambos","sequencia":"Sequ\u00eancia","sequencia_abrev":"Seq.","motivo":"Motivo","lista":"Lista","filas":"Filas","fila":"Fila","cor":"Cor","novo_registro":"Novo registro","feriados":"Feriados","data":"Data","hora":"Hora","horarios":"Hor\u00e1rios","horarios_disponiveis":"Hor\u00e1rios dispon\u00edveis","indisponivel":"Indispon\u00edvel","dthr_emissao":"Data de emiss\u00e3o","emissao":"Emiss\u00e3o","ano":"Ano","dia_mes_formatado":":dia\/:mes","periodo":"Per\u00edodo","periodo_cadastro":"Per\u00edodo de cadastro","altura":"Altura","largura":"Largura","comprimento":"Comprimento","peso":"Peso","peso_bruto":"Peso bruto","peso_liquido":"Peso liquido","prioridade":"Prioridade","itens":"Itens","incluir_item":"Incluir item","totalizadores":"Totalizadores","toneladas":"Toneladas","toneladas_abrev":"T","pallets":"Paletes","qtd":"Qtd.","qtd_pallets":"Qtd. Paletes","produto_qtd_pallets":"Qtd. Paletes por produto","carga_qtd_pallets":"Qtd. Paletes por carga","saldo":"Saldo","otragambiarra":"<span>Saldo <i class=\"orange fas fa-question-circle\"><\/i><\/span>","gambiarra":" <span><\/span> ","minhas_empresas":"Minhas empresas","created_at":"Data de cria\u00e7\u00e3o","update_at":"Data de atualiza\u00e7\u00e3o","placa":"Placa do ve\u00edculo","placa_carroceria":"Placa da Carroceria","placa_fixa":"PLACA DO VEICULO","motorista":"Motorista","ajudante":"Ajudante","ajudantes":"Ajudantes","registro_criado":"Registro criado com sucesso","registros_criados":"Registros criados com sucesso","nenhum_registro_criado":"Nenhum registro foi criado","registro_atualizado":"Registro atualizado com sucesso","registro_excluido":"Registro exclu\u00eddo com sucesso","cancelar_registro":":registro","regionais":"Regionais","aprovado_por":"Aprovado por","registrado_por":"Registrado por","por":"Por","ocorrencias":"Ocorr\u00eancias","registro_ocorrencia":"Registro da ocorr\u00eancia","atencao":"Aten\u00e7\u00e3o","imprimir":"Imprimir","destinatario":"Destinat\u00e1rio","sim":"Sim","nao":"N\u00e3o","previsto":"{0}Previstos|{1}Previsto|[2,*]Previstos","realizado":"{0}Realizados|{1}Realizado|[2,*]Realizados","sel_registro_para_continuar":"Selecione um registro para prosseguir","campos_opcionais_pode_preencher_depois":"Campos opcionais, podem ser preenchidos depois. Ser\u00e3o necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da entrega","resumo_dia":"Resumo do dia","solicitacoes":"Solicita\u00e7\u00f5es","ajustes-saldos":"Ajustes de Saldo","msg":{"atualizados_ok":"Dados atualizados com sucesso"},"atualizar_grafico":"Atualizar Gr\u00e1fico","nenhum_reg":"Nenhum registro encontrado","adicionar":"Adicionar","selecionar_data":"Selecionar data","notas_fiscais":"NOTAS FISCAIS","multiplos":"M\u00faltiplos","mensagem":"Mensagem","historico":"Hist\u00f3rico","status":"Status","detalhes":"Detalhes","aceitar":"Aceitar","recusar":"Recusar","alteracao_dados":"Altera\u00e7\u00e3o de dados","aprovar":"Aprovar","aprovar_mayuscula":"APROVAR","desaprovar":"Desaprovar","msg_before_unload":"Deseja realmente sair desta p\u00e1gina sem salvar os dados?","ativo":"Ativo","bloqueado":"Bloqueado","aguardando_aprovacao":"Aguardando aprova\u00e7\u00e3o","desaprovado":"Desaprovado","reprovado":"Reprovado","desfeita":"Desfeita","desfeito":"Desfeito","notificacao":"Notifica\u00e7\u00e3o","motivos":"Motivos","fator_kg_pallets":"Fator de conv. palete","codigo_de_barras":"C\u00f3digo de Barras (EAN)","save_tipo_veiculo":"Tipo de ve\u00edculo","save_tipo_carroceria":"Tipo de carroceria","exclusao_nao_permitida_fk":"O registro n\u00e3o pode ser exclu\u00eddo pois est\u00e1 relacionado a outros registros do sistema","edicao_nao_permitida_fk":"O registro n\u00e3o pode ser editado pois est\u00e1 relacionado a outros registros do sistema","remover_do_grupo":"Remover do grupo","deseja_remover_usuario_grupo":"Deseja realmente remover este usu\u00e1rio do grupo :grupo?","anterior":"Anterior","proximo":"Pr\u00f3ximo","remover":"Remover","encerrar":"Encerrar","ajuda":"Ajuda","nao_exibir_novamente":"N\u00e3o exibir novamente","campo_obrigatorio":"Campo obrigat\u00f3rio","campo_deve_ter_x_digitos_numericos":":campo deve ter :x d\u00edgitos num\u00e9ricos","expirado":"Expirado","criado_em":"Criado em","tipo":"Tipo","checking":"Aguardando check-in","checkout":"Aguardando checkout","noshow":"No show","tipo_equipe":"Tipo de equipe","flag_sem_agendamento":"Flag sem agendamento","todos_campos_obrigatorios":"Todos os campos s\u00e3o obrigat\u00f3rios","padrao_sistema":"Padr\u00e3o do sistema","copie_link":"Ou copie o seguinte link no seu navegador :link","tamanho_maximo_permitido_upload":"O tamanho m\u00e1ximo permitido para upload \u00e9 :tamanhoLimite","logotipo_alterado_com_sucesso":"Logotipo alterado com sucesso","check_vinculo_cnpj":"Usu\u00e1rio sem entidade ou grupo!","dados_vehiculo":"Dados Ve\u00edculo","dados_motorista":"Dados do Motorista","dados_ajundantes":"Dados Ajundante","tempo_de_descarregamento_acrescentado":"Tempo de descarregamento ACRESCENTADO em cada palete por esp\u00e9cie de carga","tempo_de_descarregamento":"Tempo de descarregamento de cada palete","impossivel_calcular":"Imposs\u00edvel calcular","fator_conversao":"Fator Convers\u00e3o","faltam":"Faltam","disponibilidade_entrega":"Disponibilidade de entrega","flag_regional":"Exibir como regional","relatorios":"Relat\u00f3rios","relatorio-agendamentos":"Agendamentos","relatorio-logistica":"Relat\u00f3rio - Logistica","descarregamento_seca_minutos":"Seca <br \/> <span style=\"font-weight: 100;\"> Minutos <\/span>","descarregamento_refrigerada_minutos":"Refrigerada <br \/> <span style=\"font-weight: 100;\"> Minutos <\/span>","descarregamento_hortifruti_minutos":"Hortifruti <br \/> <span style=\"font-weight: 100;\"> Minutos <\/span>","tempo_descarregamento_padrao":"Padr\u00e3o do sistema","tempo_descarregamento_acrescer":"Acrescer ao padr\u00e3o","tempo_descarregamento_total":"Total com acr\u00e9scimo","unidade_desabilitada":"Esta filial ainda n\u00e3o est\u00e1 recebendo solicita\u00e7\u00e3o de agendamento por esse sistema"},"validation":{"accepted":":Attribute deve ser aceito.","active_url":":Attribute n\u00e3o \u00e9 uma URL v\u00e1lida.","after":":Attribute deve ser uma data depois de :date.","after_or_equal":":Attribute deve ser uma data posterior ou igual \u00e0 :date.","alpha":":Attribute deve conter somente letras.","alpha_dash":":Attribute deve conter letras, n\u00fameros e tra\u00e7os.","alpha_num":":Attribute deve conter somente letras e n\u00fameros.","array":":Attribute deve ser um array.","before":":Attribute deve ser uma data antes de :date.","before_or_equal":":Attribute deve ser uma data anterior ou igual \u00e0 :date.","gte":{"numeric":":Attribute deve ser maior ou igual a zero"},"between":{"numeric":":Attribute deve estar entre :min e :max.","file":":Attribute deve estar entre :min e :max kilobytes.","string":":Attribute deve estar entre :min e :max caracteres.","array":":Attribute deve ter entre :min e :max itens."},"boolean":":Attribute deve ser verdadeiro ou falso.","confirmed":"A confirma\u00e7\u00e3o de :attribute n\u00e3o confere.","date":":Attribute n\u00e3o \u00e9 uma data v\u00e1lida.","date_format":":Attribute n\u00e3o confere com o formato :format.","different":":Attribute e :other devem ser diferentes.","digits":":Attribute deve ter :digits d\u00edgitos.","digits_between":":Attribute deve ter entre :min e :max d\u00edgitos.","dimensions":":Attribute tem dimens\u00f5es de imagem inv\u00e1lidas.","distinct":":Attribute tem um valor duplicado.","email":":Attribute deve ser um endere\u00e7o de e-mail v\u00e1lido.","exists":"O :attribute selecionado \u00e9 inv\u00e1lido.","file":":Attribute deve ser um arquivo.","filled":":Attribute \u00e9 um campo obrigat\u00f3rio.","image":":Attribute deve ser uma imagem.","in":":Attribute \u00e9 inv\u00e1lido.","in_array":":Attribute n\u00e3o existe em :other.","integer":":Attribute deve ser um inteiro.","ip":":Attribute deve ser um endere\u00e7o IP v\u00e1lido.","ipv4":":Attribute deve ser um endere\u00e7o IPv4 v\u00e1lido.","ipv6":":Attribute deve ser um endere\u00e7o IPv6 v\u00e1lido.","json":":Attribute deve ser um JSON v\u00e1lido.","max":{"numeric":":Attribute n\u00e3o deve ser maior que :max.","file":":Attribute n\u00e3o deve ter mais que :max kilobytes.","string":":Attribute n\u00e3o deve ter mais que :max caracteres.","array":":Attribute n\u00e3o deve ter mais que :max itens."},"mimes":":Attribute deve ser um arquivo do tipo: :values.","mimetypes":":Attribute deve ser um arquivo do tipo: :values.","min":{"numeric":":Attribute deve ser no m\u00ednimo :min.","file":":Attribute deve ter no m\u00ednimo :min kilobytes.","string":":Attribute deve ter no m\u00ednimo :min caracteres.","array":":Attribute deve ter no m\u00ednimo :min itens."},"not_in":"O :attribute selecionado \u00e9 inv\u00e1lido.","numeric":":Attribute deve ser um n\u00famero.","present":"O :attribute deve estar presente.","regex":"O formato de :attribute \u00e9 inv\u00e1lido.","required":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio.","required_if":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio quando :other \u00e9 :value.","required_unless":"O :attribute \u00e9 necess\u00e1rio a menos que :other esteja em :values.","required_with":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio quando :values est\u00e1 presente.","required_with_all":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio quando :values est\u00e3o presentes.","required_without":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio quando :values n\u00e3o est\u00e1 presente.","required_without_all":"O campo :attribute \u00e9 obrigat\u00f3rio quando nenhum destes est\u00e3o presentes: :values.","same":":Attribute e :other devem ser iguais.","size":{"numeric":":Attribute deve ser :size.","file":":Attribute deve ter :size kilobytes.","string":":Attribute deve ter :size caracteres.","array":":Attribute deve conter :size itens."},"string":":Attribute deve ser uma string","timezone":":Attribute deve ser uma timezone v\u00e1lida.","unique":":Attribute j\u00e1 est\u00e1 em uso.","uploaded":"O :attribute falhou ao ser enviado.","url":"O formato de :attribute \u00e9 inv\u00e1lido.","cpf":"CPF inv\u00e1lido.","cnpj":"CNPJ inv\u00e1lido.","celular_com_ddd":"Celular inv\u00e1lido","float":":Attribute deve ter um formato de n\u00famero v\u00e1lido.","dumbpwd":"N\u00e3o s\u00e3o permitidas senhas comuns.","noptdictionary":"A senha n\u00e3o pode conter palavras de dicionario","notxusedpasswords":"A senha deve ser diferente das \u00faltimas 5 usadas","onespecialchar":"A senha deve conter pelo menos um caracter especial","onedigit":"A senha deve conter pelo menos um n\u00famero","oneuppercase":"A senha deve conter pelo menos uma letra mai\u00fascula","nosameconsecutive":"A senha n\u00e3o deve conter dois caracteres iguais seguidos","cnpj_cadastrado":"CNPJ j\u00e1 cadastrado no sistema.","custom":{"attribute-name":{"rule-name":"custom-message"}},"placa_veiculo":"Placa do ve\u00edculo inv\u00e1lida","attributes":{"codigo":"c\u00f3digo","codalfa":"c\u00f3digo","id_estado":"estado","especie":"Esp\u00e9cies da carga","carga":"Tipo de carga","veiculo":"Tipo de ve\u00edculo"}},"vue-tables":{"count":"Registros {from} ao {to} de {count}|{count} registros|Um registro","first":"Primeiro","last":"\u00daltimo","filter":"Filtro:","filterPlaceholder":"Procurar filtro","limit":"Registros","page":"P\u00e1gina","noResults":"Nenhum registro encontrado","filterBy":"Filtrado por {column}","loading":"Carregando...","defaultOption":"Selecionar [column]","columns":"Colunas"}};